可唔可以幫下藍田獨立參選人馮德森

對手係民賤聯簡銘東，
開第一個票站本身佢領先600幾票，
但第二個票站有好很多問題票，
而家點左出黎差幾廿票輸左呀！！！

尋晚覆q到而家都無聲氣
要人幫手推多啲人知呀，要睇實點票主任呀！！

新account 推唔到，求下你地幫手啦

唔係住呢頭 幫推

推

可以點幫手

落去睇點票有冇用

森仔就係差個堆問題票就可以贏個廢老東, 推呀屌!!!!!!!!

幫手推

推到上熱門呀

Push

推！

推
森仔唔好輸

推啊

工聯會至真
推

推啦唔該大力推

佢地成班人真係好努力架，幫幫手！

P牌求推推推
佢係咪有做節目？我唔係住呢區但阿媽係咁叫我幫手留意佢贏左未

幫推
有無人監票

個主任根本on9 ，好多問題票都計

要搵人推到佢出名唔敢亂黎！！

仲係點票中
黃388席
紅58席

屌

推呀

前電競主播

推到上月球

push

繼續幫推

推呀屌 廢老東死開

Tui

有冇巴打係票站監察點票

推
幫幫手大家

推

但而家可以做乜
真心覺得有幾個區好離譜
投比建制既問題票全部當有效

甴近平

推，藍田唔好輸呀！

幫推

邊道點

記者 議員

可以點

短裙妹表示：推呀 需要記者 街坊！！！
街坊快啲入飛雁幼稚園
啲問題票真係好撚有問題！！！

Dear Sir/ Madam,

I am writing to lodge a complaint against vote counting malpractice occurred to the Lam Tin Constituency (Constituency Code: J19) of the District Council Election held on 24 November 2019.

There are two candidates running for the District Council Election of the Lam Tin Constituency, namely KAN Ming Tung (Candidate Number 1) and FUNG Tak Sum (Candidate Number 2).

The two polling stations of the Lam Tin Constituency are SKH Tak Tin Lee Shiu Keung Primary School (Code: J1901) and Fei Ngan Kindergarten (Code: J1902).

The first round of vote counting ended at approximately 3:49am on 25 November 2019. The total number of votes for KAN Ming Tung was 4081, while that for FUNG Tak Sum was 4032. The total number of invalid votes was 65.

However, it was revealed that the number of votes from the J1902 polling station was inconsistent with the number of voters. In light of the discrepancy, a second counting took place at approximately 4:31am. An election lawyer arrived at the station at approximately 7:12 am to explain relevant statutes, however the issue remained unsettled. A third counting took place at approximately 8:08am.

I point to you that the staff at the J1902 polling station miscounted the invalid votes and included them in the results for KAN Ming Tung. The staff also declined to make public its counting process.

In light of the faulted counting process, I demand a re-election for the Lam Tin Constituency of the 2019 District Council Election. Alternatively or at the same time, I request a re-counting that takes place publicly and that is supervised by independent third parties to ensure transparency of the election.

I look forward to your reply.

Yours faithfully,
XXX
Dated this 25 November 2019.

快啲send出去

點解冇左個回覆，再推

瘋狂推

集氣

依家點

懶人包：
J19飛雁幼稚園 點左兩次票
第一次因為同票站人數不相符
第二次點完票 無向公眾公佈選票結果既情況下 係官網公佈左總結果
而選舉主任到依家都唔肯交代選票結果details (有效票、白票、無效票) 同埋個張多左既選票！！！！

街坊們極度懷疑選舉不公同有選舉舞弊情況出現
麻煩大家幫幫手搵記者
防暴已上盾想趕街坊走！！！
藍田要人！！！

1326 票站外極多popo

馮德森Facebook

超過100%係真定假

推1

Pish

推,要贏呀

差50票

唔知點幫
推左先

push!!!

幫下佢 觀塘已經輸左好多

可以點幫手 p牌推唔郁

唔可以輸比條仆街推

push......

up

Up